被拒絕/失戀 聽周杰倫既歌係咪玩死自己

睇歌詞都以經好sad

為何不聽王傑的歌

睇歌詞以經可以喊出黎